籃波撚點睇英超亞洲盃幾舊水有英超夫添睇

籃波邀請賽就7800蚊睇羅意庭 燈勤（香港）

有3000係比個室內場嘅冷氣費

我地....
無野好講

而家d細蚊仔玩玩具好貴

冷氣費唔洗比牙

有蓋貴過無蓋

俾幾舊水就可以睇到英格蘭門神

駁吾到。。。

屌你老母頂級球星

J.R. Smith（Cleveland Cavaliers）
Patrick McCAW（Golden State Warriors）
Willie Cauley Stein（Sacramento Kings）
Bobby Portis（Chicago Bulls）
Gary Payton II（Milwaukee Bucks）
Justin Anderson（Philadelphia 76ers）
Trey Lyles（Denver Nuggets）
Kyle Wiltjer（Houston Rockets）

笑撚死人咩

NBA與CBA明星隊7月底訪港紅館打慈善賽

賽會預期火箭、馬刺及雷霆將派球員參戰

賓科土打

個場甘細唔貴d點圍皮

得個JR SMITH有人識

屌你老味 呃鳩人NBA ALL STARS

蓋清唔係買咗飛掛

支持慈善活動

姚明咪hof囉

羅意庭都屌打佢

好多3折飛

一個羅意庭都值回票價啦

有duncan喎

南華嗰個